他們說我是沒有用的年青人（放負歌）

幾好聽 啲詞亦都幾中

好樂團

另一首《我們一樣可惜》歌詞都好中